---
tags:
  - ressource
  - lycée
  - mathématiques
---


# Prérequis Maths première

Prérequis de maths pour la première

## Liens

[Le site](https://mcoilhac.forge.apps.education.fr/prerequis-maths-premiere/) [Le dépot](https://forge.apps.education.fr/mcoilhac/prerequis-maths-premiere) [Contacter](https://forge.apps.education.fr/mcoilhac/prerequis-maths-premiere-/issues)

## Présentation générale

Vous trouverez des prérequis absolument nécessaires pour suivre les mathématiques à partir du début de la première.
Ce site permet d'acquérir des automatismes sur ces points de base.
